逆線司機亂咁行 囂張唔認錯︰地下冇寫喎！

逆線司機亂咁行 囂張唔認錯︰地下冇寫喎！

地下冇寫就可以任駛？

網民Wilber Chong上傳片段至Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」，只見周日（12日）晚上約9時半，他正駛離鳳攸北街附近的錶位停車場，未料有橙色私家車突然迎頭逆線駛至。

他見狀隨即提醒︰「你知唔知你逆線呀？單線嚟㗎。」惟逆線司機聞言辯稱︰「條線喺邊度呀？冇寫喎地下。」他慨嘆︰「好心提你，你仲要鬧人」。

又有乜問題？

不嬲法例冇寫都做得

留名睇連登畜生挑戰常識

地下冇寫，但係一定有路牌

1823同官講啦

影相放連登然後俾人屌樓主鍵戰

1823 個電話成日都冇人聽

揸架錢柒

溫你老母粒黑提

就嚟要學澳洲咁,係機場同各陸路口岸整一堆“Drive on left in Hong Kong”的標誌

香港路面標記可以完善下嘅，自動駕駛要detect路牌挑戰幾大

被溫提

呢類page多數支那旗下

屌，個度大大個交叉牌，比我屌撚到佢化